估唔到利物浦咁快就開始收皮

季初係威係勢 咁就CHUR到盡曬

真

亞視都炒佢5粒

碧卡

唔係chur爆左 洗出副選? 笑死人

沙拿廢到直情唔見左人

講真個咩咩球會盃 d對手比盡英超榜尾 出2 隊都夠打啦 仲唔係chur爆左

沙拿將會今晚比南亞仔收佢山

咁我應該落場騎埋馬先得 我成日屌潘頓

聖誕冠軍今季會唔會再歷史重演

12 月尾崩盤

讓返個歐洲一哥出黎啦，輸5-0 廢到
世一龍門艾利神搞咩呀
又話世一中堅雲迪克好勁
埃及文明呢？食撚左屎呀？一球都入唔到

人地尋晚青年團炸喎，你講果D全部無出賽喎

比返個名人未死利狗

死利狗輸5-0 香港今日重光未？

直必腸

香港要贏，利物浦就要輸！

如果斷一個球員一隻腳 香港一個訴求

U18同英超隊踢算係咁啦

利物狗

成班人係度認真同個假膠討論, 服鳩哂你地

笑能死 對av都輸5球